<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<moviearchive>
    <movies>
        <movie>
            <idmovie>2545</idmovie>
            <title>Crni demon</title>
            <pubdate>27.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Josh Lucas (Ford v Ferrari, Yellowstone) ima glavnu ulogui u ovom napetom horor trileru redatelja filma Rambo: Do zadnje kapi krvi. Idilični obiteljski odmor naftnog magnata Paula Sturgesa (Lucas) pretvori se u noćnu moru kada se iz dubina oceana pojavi masivni megalodon poznat po imenu: Crni demon, koji je spreman učiniti sve kako bi zaštitio svoj teritorij. Nasukani i pod stalnim napadima, Paul i njegova obitelj moraju nekako pronaći način kako se vratiti na kopno prije nego što ih ponovno napadne u ovoj epskoj bitci između čovjeka i prirode. 18.30</description>
            <originaltitle>The Black Demon</originaltitle>
            <duration>100</duration>
            <posterpath>assets/6898ff2f-f652-4d89-8f4f-f953e51aaf67.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/crni-demon/8783/20230628</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2546</idmovie>
            <title>Cura za sve</title>
            <pubdate>27.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Jennifer Lawrence u ulozi producentice i glavne glumice u filmu Cura za sve, komediji koju režira Gene Stupnitsky, redatelj filma Dobri dečki i koscenarist filma Zločesta učiteljica. Na rubu gubitka doma iz djetinjstva, Maddie (Lawrence) nailazi na neobični oglas za posao: bogati i prebrižni roditelji traže osobu koja će izlaziti s njihovim introvertnim 19-godišnjim sinom, Percyjem, prije nego što ode na fakultet. Na vlastito iznenađenje, Maddie ubrzo otkriva da to neće biti lagan zadatak. 19.30, 21.30</description>
            <originaltitle>No Hard Feelings</originaltitle>
            <duration>103</duration>
            <posterpath>assets/9451dfa7-f2ff-467c-b9ff-0b6eb93920c5.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/cura-za-sve/8805/20230628</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2547</idmovie>
            <title>Djedica ide na jug</title>
            <pubdate>27.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Film Djedica ide na jug je priča o životu, ljubavi, prijateljstvu, očekivanjima i potrazi za smislom. Vlado otme svog najboljeg prijatelja Borisa iz bolnice jer ne želi prihvatiti da Boris umire. Boris i Vlado su glazbenici koji se poznaju dugi niz godina jer su zajedno svirali u jazz orkestru. Vlado odlučuje odvesti Borisa u Makedoniju kako bi se ponovno susreo sa svojom dugogodišnjom, nikad prežaljenom ljubavi Nedom s kojom je nesretnim tijekom događaja prekinuo vezu prije mnogo godina. Isprva sve ide po planu, ali onda im put ispriječi Romkinja Esma koja je svjedočila likvidaciji i sada je u bijegu. 16.30, 19.30</description>
            <originaltitle>Dedek gre na jug</originaltitle>
            <duration>104</duration>
            <posterpath>assets/9a2e4536-52cd-47c0-b05f-7b3c613c2fd0.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/djedica-ide-na-jug/8817/20230628</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2548</idmovie>
            <title>Elementi - sink</title>
            <pubdate>27.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Nova maštovita animacija studija Disney i Pixar koja govori o različitostima i njihovoj privlačnosti. Radnja filma smještena je u svijet u kojem četiri osnovna elementa vatra, zemlja, voda i zrak žive i koegzistiraju. Unatoč njihovim očitim i temeljnim razlikama oni će shvatiti da su mnogo sličniji nego što su mislili i da je ono što se nalazi iznutra puno važnije od onoga što je izvana. 17.25</description>
            <originaltitle>Elemental</originaltitle>
            <duration>110</duration>
            <posterpath>assets/297a81c9-73bf-4cb4-bde0-6816fdfa20e9.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/elementi-sink/8591/20230628</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2549</idmovie>
            <title>Indiana Jones i artefakt sudbine</title>
            <pubdate>27.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Harrison Ford se vraća u ulozi najpoznatijeg profesora arheologije u petom filmu kultne franšize čija je radnja smještena u kasne šezdesete godine prošlog stoljeća, a čitava je priča povezana sa svemirskim programom. 19.00, 21.55</description>
            <originaltitle>Indiana Jones and the Dial of Destiny</originaltitle>
            <duration>154</duration>
            <posterpath>assets/a3787563-64c3-4757-b88b-6e98c2619c7e.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/indiana-jones-i-artefakt-sudbine/8612/20230628</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2550</idmovie>
            <title>Misija Kandahar</title>
            <pubdate>27.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Gerard Butler u ulozi operativca CIA-e koji otkriva tajnu misiju u Afganistanu. Redatelj Ric Roman Waugh je sa Butlerom već surađivao na akcijskih hitovima Pad anđela i Grenland. Curenje obavještajnih podataka razotkriva tajnu misiju i otkriva identitet CIA-inog operativca koji radi na Bliskom Istoku. Zaglavljen u srcu neprijateljskog teritorija, on i njegov prevoditelj moraju se izboriti za izlaz iz pustinje do mjesta spašavanja u Kandaharu u Afganistanu, izbjegavajući elitne specijalne snage koje ih progone… 19.45, 22.00</description>
            <originaltitle>Kandahar</originaltitle>
            <duration>119</duration>
            <posterpath>assets/aa76531e-966a-4c41-a2c8-042d4b0d16c8.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/misija-kandahar/8564/20230628</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2551</idmovie>
            <title>Paklene ulice 10</title>
            <pubdate>27.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>PAKLENE ULICE 10, deseti film istoimene sage, otvara posljednje poglavlje jedne od najpoznatijih i najpopularnijih filmskih franšiza ikada. Sada, u trećoj deceniji postojanja i dalje odiše snagom i okuplja istu glumačku ekipu sa kojom je sve počelo. Tokom svojih misija i uprkos nemogućim izgledima, Dom Toreto (Vin Diesel) i njegova porodica nadmudrili su, iznervirali i prestigli svakog neprijatelja koji im se našao na putu. Sada se suočavaju sa najsmrtonosnijim protivnikom do sada: zastrašujućom prijetnjom koja se pojavljuje iz sjenki prošlosti, i koja je, podstaknuta krvnom osvetom, odlučna u namjeri da razbije ovu porodicu i uništi sve i svakoga, koje Dom voli, zauvijek. Godine 2011. U Paklenim ulicama 5, Dom i njegova ekipa riješili su se zlog brazilskog šefa narko kartela, Ernana Rejesa, i obezglavili njegovu imperiju na mostu u Rio De Žaneiru. Ono što nisu znali je da je Rejesov sin Dante (Jason Mamoa) svjedočio svemu tome i da je poslednjih 12 godina proveo osmišljavajući plan kako bi Domu naplatio najveću cijenu. Danteov plan raspršiće Domovu porodicu, od Los Anđelesa do Rima, od Brazila do Londona i od Portugala do Antarktika. Novi savezi će se iskovati, a stari neprijatelji će se ponovo pojaviti. Ali, sve će se promijeniti kada Dom bude otkrio da je njegov osmogodišnji sin (Leo Abelo Peri) posljednja meta Danteove osvete. U režiji Louis Leterriera, film PAKLENE ULICE 10 ponovo je okupio prvobitnu glumačku ekipu koju čine Michelle Rodriguez, Tyrese Gibson, Chris “Ludacris” Bridges, Nathalie Emmanuel, Jordana Brewster,Sung Kang, John Cena, Jason Statham i Scott Eastwood, kao i dobitnice Oskara Helen Mirren i Charlize Theron. U filmu takođe glumi i izvanredna nova glumačka postava, koju predvode dobitnica Oskara Brie Larson u ulozi Tes, odmetnute predstavnice Agencije, Alan Ritchson kao Ejms, novi šef Agencije koji nije blagonaklon ka Domovoj ekipi kao što je to bio njegov prethodnik, gospodin Niko, Daniela Melchior kao Brazilka, učesnica uličnih trka koja ima snažnu vezu sa Domovom prošlošću i legendarna dobitnica Oskara, Rita Moreno, kao Domova i Mijina baka Toreto. 21.30</description>
            <originaltitle>Fast X</originaltitle>
            <duration>140</duration>
            <posterpath>assets/6ce2bae6-8fde-40bb-852c-b5413b4fee9e.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/paklene-ulice-10/8698/20230628</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2552</idmovie>
            <title>Spider-Man: Putovanje kroz Spider-svijet - sink</title>
            <pubdate>27.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Miles Morales vraća se za sljedeće poglavlje Oscarom nagrađivane Spider-svijet sage, SPIDER-MAN™: Putovanje kroz Spider-svijet. Nakon ponovnog ujedinjenja s Gwen Stacy, Brooklynov prijateljski nastrojeni Spider-Man iz susjedstva katapultira se preko Multiverzuma, gdje susreće tim Spider-ljudi zaduženih za zaštitu njegovog postojanja. Ali kada se heroji sukobe oko toga kako se nositi s novom prijetnjom, Miles se nađe suprotstavljen drugim Spiderima i mora redefinirati što znači biti heroj kako bi mogao spasiti ljude koje najviše voli. 16.45</description>
            <originaltitle>Spider-Man: Across the Spider-Verse</originaltitle>
            <duration>139</duration>
            <posterpath>assets/da10c9a1-6e6f-4f34-ba74-397b06a82d05.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/spider-man-putovanje-kroz-spider-svijet-sink/8771/20230628</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2553</idmovie>
            <title>The Flash</title>
            <pubdate>27.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Omiljeni član Lige pravde, The Flash, ovog ljeta dobiva svoj prvi samostalni film, u režiji Andyja Muschiettija, s Ezrom Millerom koji će ponoviti svoju kultnu ulogu vodećeg DC heroja. Da nas očekuje prava ljetna akcijska poslastica dokazuje i činjenica da će u novom film veliku ulogu imati i po mnogima najbolji Batman svih vremena - Michael Keaton. Svjetovi se sudaraju u dok Barry Allen koristi svoje supermoći za putovanje kroz vrijeme kako bi promijenio događaje iz svoje prošlosti. Međutim, pokušaj da spasi svoju obitelj nenamjerno ga okreće u budućnost, ostavljajući Barryja zarobljenog u okrutnoj sadašnjosti u koju se general Zod vratio s prijetnjom uništenja, a Barry nema drugih superheroja koji bi mu priskočili u pomoć. Osim ako ne uspije izmamiti sasvim drugačijeg Batmana iz mirovine i spasiti zatočenog Kriptonca iz zatočeništva, iako ne onog kojeg traži. U konačnici, Barryjeva jedina nada da spasi svijet u kojem se našao i vrati u budućnost koju poznaje jest utrka s vlastitim životom. Ali hoće li konačna žrtva biti dovoljna da se uspostavi red u svemiru? 17.05, 20.30</description>
            <originaltitle>The Flash</originaltitle>
            <duration>144</duration>
            <posterpath>assets/481cfe40-3c55-4309-954f-1266dfeed765.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/the-flash/8662/20230628</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2554</idmovie>
            <title>Crni demon</title>
            <pubdate>28.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Josh Lucas (Ford v Ferrari, Yellowstone) ima glavnu ulogui u ovom napetom horor trileru redatelja filma Rambo: Do zadnje kapi krvi. Idilični obiteljski odmor naftnog magnata Paula Sturgesa (Lucas) pretvori se u noćnu moru kada se iz dubina oceana pojavi masivni megalodon poznat po imenu: Crni demon, koji je spreman učiniti sve kako bi zaštitio svoj teritorij. Nasukani i pod stalnim napadima, Paul i njegova obitelj moraju nekako pronaći način kako se vratiti na kopno prije nego što ih ponovno napadne u ovoj epskoj bitci između čovjeka i prirode. 22.15</description>
            <originaltitle>The Black Demon</originaltitle>
            <duration>100</duration>
            <posterpath>assets/29422852-4ea3-42ac-9c84-1f597ca0970e.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/crni-demon/8783/20230629</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2555</idmovie>
            <title>Cura za sve</title>
            <pubdate>28.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Jennifer Lawrence u ulozi producentice i glavne glumice u filmu Cura za sve, komediji koju režira Gene Stupnitsky, redatelj filma Dobri dečki i koscenarist filma Zločesta učiteljica. Na rubu gubitka doma iz djetinjstva, Maddie (Lawrence) nailazi na neobični oglas za posao: bogati i prebrižni roditelji traže osobu koja će izlaziti s njihovim introvertnim 19-godišnjim sinom, Percyjem, prije nego što ode na fakultet. Na vlastito iznenađenje, Maddie ubrzo otkriva da to neće biti lagan zadatak. 20.15</description>
            <originaltitle>No Hard Feelings</originaltitle>
            <duration>103</duration>
            <posterpath>assets/2ba7907e-2272-487d-982c-23e8001ed2fe.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/cura-za-sve/8805/20230629</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2556</idmovie>
            <title>Djedica ide na jug</title>
            <pubdate>28.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Film Djedica ide na jug je priča o životu, ljubavi, prijateljstvu, očekivanjima i potrazi za smislom. Vlado otme svog najboljeg prijatelja Borisa iz bolnice jer ne želi prihvatiti da Boris umire. Boris i Vlado su glazbenici koji se poznaju dugi niz godina jer su zajedno svirali u jazz orkestru. Vlado odlučuje odvesti Borisa u Makedoniju kako bi se ponovno susreo sa svojom dugogodišnjom, nikad prežaljenom ljubavi Nedom s kojom je nesretnim tijekom događaja prekinuo vezu prije mnogo godina. Isprva sve ide po planu, ali onda im put ispriječi Romkinja Esma koja je svjedočila likvidaciji i sada je u bijegu. 17.00</description>
            <originaltitle>Dedek gre na jug</originaltitle>
            <duration>104</duration>
            <posterpath>assets/52b5cdf1-a73a-4820-8ea9-1cdcdca5e300.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/djedica-ide-na-jug/8817/20230629</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2557</idmovie>
            <title>Elementi - sink</title>
            <pubdate>28.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Nova maštovita animacija studija Disney i Pixar koja govori o različitostima i njihovoj privlačnosti. Radnja filma smještena je u svijet u kojem četiri osnovna elementa vatra, zemlja, voda i zrak žive i koegzistiraju. Unatoč njihovim očitim i temeljnim razlikama oni će shvatiti da su mnogo sličniji nego što su mislili i da je ono što se nalazi iznutra puno važnije od onoga što je izvana. 16.00</description>
            <originaltitle>Elemental</originaltitle>
            <duration>110</duration>
            <posterpath>assets/4e89b813-0aaf-4094-9548-f97471a48ccc.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/elementi-sink/8591/20230629</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2558</idmovie>
            <title>Indiana Jones i artefakt sudbine</title>
            <pubdate>28.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Harrison Ford se vraća u ulozi najpoznatijeg profesora arheologije u petom filmu kultne franšize čija je radnja smještena u kasne šezdesete godine prošlog stoljeća, a čitava je priča povezana sa svemirskim programom. 16.55, 19.30, 20.00, 22.25</description>
            <originaltitle>Indiana Jones and the Dial of Destiny</originaltitle>
            <duration>154</duration>
            <posterpath>assets/ced0bb45-f401-4076-98d7-290c6c6f3c79.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/indiana-jones-i-artefakt-sudbine/8612/20230629</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2559</idmovie>
            <title>Misija Kandahar</title>
            <pubdate>28.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Gerard Butler u ulozi operativca CIA-e koji otkriva tajnu misiju u Afganistanu. Redatelj Ric Roman Waugh je sa Butlerom već surađivao na akcijskih hitovima Pad anđela i Grenland. Curenje obavještajnih podataka razotkriva tajnu misiju i otkriva identitet CIA-inog operativca koji radi na Bliskom Istoku. Zaglavljen u srcu neprijateljskog teritorija, on i njegov prevoditelj moraju se izboriti za izlaz iz pustinje do mjesta spašavanja u Kandaharu u Afganistanu, izbjegavajući elitne specijalne snage koje ih progone… 19.00</description>
            <originaltitle>Kandahar</originaltitle>
            <duration>119</duration>
            <posterpath>assets/c111f293-b907-4eb0-af60-1722f36ea2d2.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/misija-kandahar/8564/20230629</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2560</idmovie>
            <title>Raj za ludake</title>
            <pubdate>28.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Satirična komedija o nesretnom agentu Leniju, kojem se posreći kada otkrije da čovjek nedavno pušten iz ustanove za mentalno zdravlje izgleda baš kao glumac koji odbija da napusti svoju prikolicu. Uz pomoć moćnog producenta, Leni pomaže čovjeku da postane velika zvijezda, pa čak i da se oženi prelijepom glavnom glumicom. Njihove avanture dovode ih do ukrštanja sa pijanim kolegama, neuljudnim akcionim herojima, nepredvidivim rediteljima, super-agentom i ludim moćnicima. Slava i bogatstvo nisu sve što priželjkuju , a njih dvojica moraju da se izbore da se vrate stvarima koje su najvažnije. 18.30, 21.15</description>
            <originaltitle>Fool’s Paradise</originaltitle>
            <duration>98</duration>
            <posterpath>assets/8fa66862-5d39-4a6b-bff5-405f57a4bb72.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/raj-za-ludake/8802/20230629</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2561</idmovie>
            <title>Rubi tinejdžerka: Morsko čudovište - sink</title>
            <pubdate>28.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Ponekad se heroj, koji vam je suđeno da budete, nalazi odmah ispod površine. Ovog ljeta, Dream Works Animation zaronit će u uzburkane vode srednje škole i predstaviti nam urnebesnu, iskrenu akcionu komediju o stidljivoj tinejdžerki koja otkriva da je dio legendarne kraljevske loze mitskih morskih čudovišta i da je njena sudbina, u dubinama okeana, veća nego što je ikada mogla i da sanja. Simpatična, neobična šesnaestogodišnja Ruby Gilman (Lana Condor, To All the Boys I’ve Loved Before) očajnički pokušava da se uklopi u Oceanside srednju školu, ali, uglavnom je tamo potpuno nevidljiva. Pokazuje matematiku svojoj simpatiji, skejteru (Jaboukie Young-White, Ralf rastura internet) koji joj se, kako se čini, divi samo zbog njenih fraktala. Ruby ne može da ide na plažu da se druži sa drugom cool djecom, jer joj je previše zaštitnički nastrojena supermama (nominovana za Oskara Toni Collette) zabranila da ikada uđe u vodu. Ali kada prekrši glavno mamino pravilo, Ruby će otkriti da je direktni potomak ratnice i kraljice morskih čudovišta i da je predodređena da naslijedi tron svoje bake zapovjednice (dobitnica Oskara, Jane Fonda), Kraljice-ratnice od Sedam Mora. Krakeni, morska čudovišta, zakleli su se da će štititi okeane svijeta od sujetnih moći gladnih sirena, protiv kojih se bore već eonima. Ali, postoji jedan veliki problem u vezi s tim: ispostavit će se da je školska ljepotica i popularna djevojčica Chelsea (dobitnica Emmya, Annie Murphy) baš sirena. Na kraju, Ruby će morati da prihvati ono što jeste i potrudi se da zaštiti one koje najviše voli. 16.00, 17.45</description>
            <originaltitle>Ruby Gillman, Teenage Kraken</originaltitle>
            <duration>91</duration>
            <posterpath>assets/ded3869b-bd32-4b1f-9106-97d8c6cdde99.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/rubi-tinejdzerka-morsko-cudoviste-sink/8811/20230629</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2562</idmovie>
            <title>The Flash</title>
            <pubdate>28.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Omiljeni član Lige pravde, The Flash, ovog ljeta dobiva svoj prvi samostalni film, u režiji Andyja Muschiettija, s Ezrom Millerom koji će ponoviti svoju kultnu ulogu vodećeg DC heroja. Da nas očekuje prava ljetna akcijska poslastica dokazuje i činjenica da će u novom film veliku ulogu imati i po mnogima najbolji Batman svih vremena - Michael Keaton. Svjetovi se sudaraju u dok Barry Allen koristi svoje supermoći za putovanje kroz vrijeme kako bi promijenio događaje iz svoje prošlosti. Međutim, pokušaj da spasi svoju obitelj nenamjerno ga okreće u budućnost, ostavljajući Barryja zarobljenog u okrutnoj sadašnjosti u koju se general Zod vratio s prijetnjom uništenja, a Barry nema drugih superheroja koji bi mu priskočili u pomoć. Osim ako ne uspije izmamiti sasvim drugačijeg Batmana iz mirovine i spasiti zatočenog Kriptonca iz zatočeništva, iako ne onog kojeg traži. U konačnici, Barryjeva jedina nada da spasi svijet u kojem se našao i vrati u budućnost koju poznaje jest utrka s vlastitim životom. Ali hoće li konačna žrtva biti dovoljna da se uspostavi red u svemiru? 20.30</description>
            <originaltitle>The Flash</originaltitle>
            <duration>144</duration>
            <posterpath>assets/e783a757-b03b-411b-8528-adc8de54c8db.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/the-flash/8662/20230629</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2563</idmovie>
            <title>Transformers: Uspon zvijeri</title>
            <pubdate>28.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Vraćajući se akciji i spektaklu koji su oduševili fanove širom svijeta, film TRANSFORMERSI: BUĐENJE ZVIJERI odvešće kino publiku u jedinstvenu avanturu iz devedesetih godina u kojoj ćemo, pored Autobota upoznati i potpuno novu vrstu Transformersa – Maksimale. Nova vrsta postaće dio već postojeće bitke na Zemlji, koja se vodi između Autobota i Deseptikona. 16.00</description>
            <originaltitle>Transformers: Rise of the Beasts</originaltitle>
            <duration>127</duration>
            <posterpath>assets/10adb04b-0b38-4f94-98f8-79911f167c73.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/transformers-uspon-zvijeri/8730/20230629</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2564</idmovie>
            <title>Crni demon</title>
            <pubdate>29.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Josh Lucas (Ford v Ferrari, Yellowstone) ima glavnu ulogui u ovom napetom horor trileru redatelja filma Rambo: Do zadnje kapi krvi. Idilični obiteljski odmor naftnog magnata Paula Sturgesa (Lucas) pretvori se u noćnu moru kada se iz dubina oceana pojavi masivni megalodon poznat po imenu: Crni demon, koji je spreman učiniti sve kako bi zaštitio svoj teritorij. Nasukani i pod stalnim napadima, Paul i njegova obitelj moraju nekako pronaći način kako se vratiti na kopno prije nego što ih ponovno napadne u ovoj epskoj bitci između čovjeka i prirode. 22.15</description>
            <originaltitle>The Black Demon</originaltitle>
            <duration>100</duration>
            <posterpath>assets/74459b43-5f62-4b91-90c1-fb239a0cb8aa.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/crni-demon/8783/20230630</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2565</idmovie>
            <title>Cura za sve</title>
            <pubdate>29.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Jennifer Lawrence u ulozi producentice i glavne glumice u filmu Cura za sve, komediji koju režira Gene Stupnitsky, redatelj filma Dobri dečki i koscenarist filma Zločesta učiteljica. Na rubu gubitka doma iz djetinjstva, Maddie (Lawrence) nailazi na neobični oglas za posao: bogati i prebrižni roditelji traže osobu koja će izlaziti s njihovim introvertnim 19-godišnjim sinom, Percyjem, prije nego što ode na fakultet. Na vlastito iznenađenje, Maddie ubrzo otkriva da to neće biti lagan zadatak. 20.15</description>
            <originaltitle>No Hard Feelings</originaltitle>
            <duration>103</duration>
            <posterpath>assets/6a4c3559-82cd-47ff-acd4-932c7cc7ca69.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/cura-za-sve/8805/20230630</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2566</idmovie>
            <title>Djedica ide na jug</title>
            <pubdate>29.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Film Djedica ide na jug je priča o životu, ljubavi, prijateljstvu, očekivanjima i potrazi za smislom. Vlado otme svog najboljeg prijatelja Borisa iz bolnice jer ne želi prihvatiti da Boris umire. Boris i Vlado su glazbenici koji se poznaju dugi niz godina jer su zajedno svirali u jazz orkestru. Vlado odlučuje odvesti Borisa u Makedoniju kako bi se ponovno susreo sa svojom dugogodišnjom, nikad prežaljenom ljubavi Nedom s kojom je nesretnim tijekom događaja prekinuo vezu prije mnogo godina. Isprva sve ide po planu, ali onda im put ispriječi Romkinja Esma koja je svjedočila likvidaciji i sada je u bijegu. 17.00</description>
            <originaltitle>Dedek gre na jug</originaltitle>
            <duration>104</duration>
            <posterpath>assets/f3d81847-9658-4e67-a904-baf43fcc0acc.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/djedica-ide-na-jug/8817/20230630</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2567</idmovie>
            <title>Elementi - sink</title>
            <pubdate>29.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Nova maštovita animacija studija Disney i Pixar koja govori o različitostima i njihovoj privlačnosti. Radnja filma smještena je u svijet u kojem četiri osnovna elementa vatra, zemlja, voda i zrak žive i koegzistiraju. Unatoč njihovim očitim i temeljnim razlikama oni će shvatiti da su mnogo sličniji nego što su mislili i da je ono što se nalazi iznutra puno važnije od onoga što je izvana. 16.00</description>
            <originaltitle>Elemental</originaltitle>
            <duration>110</duration>
            <posterpath>assets/9822bce3-4bf3-4e1a-93bc-bc9df9b7790a.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/elementi-sink/8591/20230630</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2568</idmovie>
            <title>Indiana Jones i artefakt sudbine</title>
            <pubdate>29.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Harrison Ford se vraća u ulozi najpoznatijeg profesora arheologije u petom filmu kultne franšize čija je radnja smještena u kasne šezdesete godine prošlog stoljeća, a čitava je priča povezana sa svemirskim programom. 16.55, 19.30, 20.00, 22.25</description>
            <originaltitle>Indiana Jones and the Dial of Destiny</originaltitle>
            <duration>154</duration>
            <posterpath>assets/f6361341-3170-4500-8056-66d6725c4b3f.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/indiana-jones-i-artefakt-sudbine/8612/20230630</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2569</idmovie>
            <title>Misija Kandahar</title>
            <pubdate>29.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Gerard Butler u ulozi operativca CIA-e koji otkriva tajnu misiju u Afganistanu. Redatelj Ric Roman Waugh je sa Butlerom već surađivao na akcijskih hitovima Pad anđela i Grenland. Curenje obavještajnih podataka razotkriva tajnu misiju i otkriva identitet CIA-inog operativca koji radi na Bliskom Istoku. Zaglavljen u srcu neprijateljskog teritorija, on i njegov prevoditelj moraju se izboriti za izlaz iz pustinje do mjesta spašavanja u Kandaharu u Afganistanu, izbjegavajući elitne specijalne snage koje ih progone… 19.00</description>
            <originaltitle>Kandahar</originaltitle>
            <duration>119</duration>
            <posterpath>assets/d3047016-547e-49e4-8c65-0ba53948a91d.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/misija-kandahar/8564/20230630</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2570</idmovie>
            <title>Raj za ludake</title>
            <pubdate>29.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Satirična komedija o nesretnom agentu Leniju, kojem se posreći kada otkrije da čovjek nedavno pušten iz ustanove za mentalno zdravlje izgleda baš kao glumac koji odbija da napusti svoju prikolicu. Uz pomoć moćnog producenta, Leni pomaže čovjeku da postane velika zvijezda, pa čak i da se oženi prelijepom glavnom glumicom. Njihove avanture dovode ih do ukrštanja sa pijanim kolegama, neuljudnim akcionim herojima, nepredvidivim rediteljima, super-agentom i ludim moćnicima. Slava i bogatstvo nisu sve što priželjkuju , a njih dvojica moraju da se izbore da se vrate stvarima koje su najvažnije. 18.30, 21.15</description>
            <originaltitle>Fool’s Paradise</originaltitle>
            <duration>98</duration>
            <posterpath>assets/649b0244-d226-4418-8c4b-4bbfe0452e18.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/raj-za-ludake/8802/20230630</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2571</idmovie>
            <title>Rubi tinejdžerka: Morsko čudovište - sink</title>
            <pubdate>29.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Ponekad se heroj, koji vam je suđeno da budete, nalazi odmah ispod površine. Ovog ljeta, Dream Works Animation zaronit će u uzburkane vode srednje škole i predstaviti nam urnebesnu, iskrenu akcionu komediju o stidljivoj tinejdžerki koja otkriva da je dio legendarne kraljevske loze mitskih morskih čudovišta i da je njena sudbina, u dubinama okeana, veća nego što je ikada mogla i da sanja. Simpatična, neobična šesnaestogodišnja Ruby Gilman (Lana Condor, To All the Boys I’ve Loved Before) očajnički pokušava da se uklopi u Oceanside srednju školu, ali, uglavnom je tamo potpuno nevidljiva. Pokazuje matematiku svojoj simpatiji, skejteru (Jaboukie Young-White, Ralf rastura internet) koji joj se, kako se čini, divi samo zbog njenih fraktala. Ruby ne može da ide na plažu da se druži sa drugom cool djecom, jer joj je previše zaštitnički nastrojena supermama (nominovana za Oskara Toni Collette) zabranila da ikada uđe u vodu. Ali kada prekrši glavno mamino pravilo, Ruby će otkriti da je direktni potomak ratnice i kraljice morskih čudovišta i da je predodređena da naslijedi tron svoje bake zapovjednice (dobitnica Oskara, Jane Fonda), Kraljice-ratnice od Sedam Mora. Krakeni, morska čudovišta, zakleli su se da će štititi okeane svijeta od sujetnih moći gladnih sirena, protiv kojih se bore već eonima. Ali, postoji jedan veliki problem u vezi s tim: ispostavit će se da je školska ljepotica i popularna djevojčica Chelsea (dobitnica Emmya, Annie Murphy) baš sirena. Na kraju, Ruby će morati da prihvati ono što jeste i potrudi se da zaštiti one koje najviše voli. 16.00, 17.45</description>
            <originaltitle>Ruby Gillman, Teenage Kraken</originaltitle>
            <duration>91</duration>
            <posterpath>assets/df9a07ee-e92c-49b2-b71b-8d09c74a1f62.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/rubi-tinejdzerka-morsko-cudoviste-sink/8811/20230630</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2572</idmovie>
            <title>The Flash</title>
            <pubdate>29.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Omiljeni član Lige pravde, The Flash, ovog ljeta dobiva svoj prvi samostalni film, u režiji Andyja Muschiettija, s Ezrom Millerom koji će ponoviti svoju kultnu ulogu vodećeg DC heroja. Da nas očekuje prava ljetna akcijska poslastica dokazuje i činjenica da će u novom film veliku ulogu imati i po mnogima najbolji Batman svih vremena - Michael Keaton. Svjetovi se sudaraju u dok Barry Allen koristi svoje supermoći za putovanje kroz vrijeme kako bi promijenio događaje iz svoje prošlosti. Međutim, pokušaj da spasi svoju obitelj nenamjerno ga okreće u budućnost, ostavljajući Barryja zarobljenog u okrutnoj sadašnjosti u koju se general Zod vratio s prijetnjom uništenja, a Barry nema drugih superheroja koji bi mu priskočili u pomoć. Osim ako ne uspije izmamiti sasvim drugačijeg Batmana iz mirovine i spasiti zatočenog Kriptonca iz zatočeništva, iako ne onog kojeg traži. U konačnici, Barryjeva jedina nada da spasi svijet u kojem se našao i vrati u budućnost koju poznaje jest utrka s vlastitim životom. Ali hoće li konačna žrtva biti dovoljna da se uspostavi red u svemiru? 20.30</description>
            <originaltitle>The Flash</originaltitle>
            <duration>144</duration>
            <posterpath>assets/81c214b7-ad6b-4351-bea1-1fa54d4e37cb.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/the-flash/8662/20230630</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2573</idmovie>
            <title>Transformers: Uspon zvijeri</title>
            <pubdate>29.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Vraćajući se akciji i spektaklu koji su oduševili fanove širom svijeta, film TRANSFORMERSI: BUĐENJE ZVIJERI odvešće kino publiku u jedinstvenu avanturu iz devedesetih godina u kojoj ćemo, pored Autobota upoznati i potpuno novu vrstu Transformersa – Maksimale. Nova vrsta postaće dio već postojeće bitke na Zemlji, koja se vodi između Autobota i Deseptikona. 16.00</description>
            <originaltitle>Transformers: Rise of the Beasts</originaltitle>
            <duration>127</duration>
            <posterpath>assets/93cf734e-35bf-4392-9273-d6aad6524a48.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/transformers-uspon-zvijeri/8730/20230630</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2574</idmovie>
            <title>Crni demon</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Josh Lucas (Ford v Ferrari, Yellowstone) ima glavnu ulogui u ovom napetom horor trileru redatelja filma Rambo: Do zadnje kapi krvi. Idilični obiteljski odmor naftnog magnata Paula Sturgesa (Lucas) pretvori se u noćnu moru kada se iz dubina oceana pojavi masivni megalodon poznat po imenu: Crni demon, koji je spreman učiniti sve kako bi zaštitio svoj teritorij. Nasukani i pod stalnim napadima, Paul i njegova obitelj moraju nekako pronaći način kako se vratiti na kopno prije nego što ih ponovno napadne u ovoj epskoj bitci između čovjeka i prirode. 22.15</description>
            <originaltitle>The Black Demon</originaltitle>
            <duration>100</duration>
            <posterpath>assets/ec814136-192f-4f5b-8638-d4a93294fbe4.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/crni-demon/8783/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2575</idmovie>
            <title>Cura za sve</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Jennifer Lawrence u ulozi producentice i glavne glumice u filmu Cura za sve, komediji koju režira Gene Stupnitsky, redatelj filma Dobri dečki i koscenarist filma Zločesta učiteljica. Na rubu gubitka doma iz djetinjstva, Maddie (Lawrence) nailazi na neobični oglas za posao: bogati i prebrižni roditelji traže osobu koja će izlaziti s njihovim introvertnim 19-godišnjim sinom, Percyjem, prije nego što ode na fakultet. Na vlastito iznenađenje, Maddie ubrzo otkriva da to neće biti lagan zadatak. 20.15</description>
            <originaltitle>No Hard Feelings</originaltitle>
            <duration>103</duration>
            <posterpath>assets/daa08f28-4edf-4366-ba4d-e16fa7cb6c77.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/cura-za-sve/8805/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2576</idmovie>
            <title>Djedica ide na jug</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Film Djedica ide na jug je priča o životu, ljubavi, prijateljstvu, očekivanjima i potrazi za smislom. Vlado otme svog najboljeg prijatelja Borisa iz bolnice jer ne želi prihvatiti da Boris umire. Boris i Vlado su glazbenici koji se poznaju dugi niz godina jer su zajedno svirali u jazz orkestru. Vlado odlučuje odvesti Borisa u Makedoniju kako bi se ponovno susreo sa svojom dugogodišnjom, nikad prežaljenom ljubavi Nedom s kojom je nesretnim tijekom događaja prekinuo vezu prije mnogo godina. Isprva sve ide po planu, ali onda im put ispriječi Romkinja Esma koja je svjedočila likvidaciji i sada je u bijegu. 17.00</description>
            <originaltitle>Dedek gre na jug</originaltitle>
            <duration>104</duration>
            <posterpath>assets/57ae46b4-2a27-4ba5-8a43-c7b05de87d51.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/djedica-ide-na-jug/8817/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2577</idmovie>
            <title>Drevna mišologija - sink</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Na daleki put u drevnu Grčku vodi nas mlada i pametna mišica Pattie koja je oduvijek željela postati heroina. Pattie, uz mačka Sama, starog heroja Jasona i Argonaute, kreće u odvažnu potragu kako bi stanovnicima Yolcosa pružila pomoć u izradi kipa grčkog boga mora - Posejdona. Yolcos krasi spomenik Zeusu, ali ne i Posejdonu, što u njemu stvara strašnu ljubomoru koja prelazi u bijes. U žaru ljutnje Posejdon stanovnicima Yolcosa oduzima zlatno runo, koje im osigurava sretan i lagodan život, dajući im rok do kojeg moraju izgraditi i njegov spomenik. U pustolovini života hrabra se mišica suočava s najbizarnijim i najopasnijim stvorenjima iz doba mitologije. 14.00</description>
            <originaltitle>Argonauts</originaltitle>
            <duration>95</duration>
            <posterpath>assets/636ba795-21a8-4b0e-ad66-06bee0f43379.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/drevna-misologija-sink/8721/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2578</idmovie>
            <title>Elementi - sink</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Nova maštovita animacija studija Disney i Pixar koja govori o različitostima i njihovoj privlačnosti. Radnja filma smještena je u svijet u kojem četiri osnovna elementa vatra, zemlja, voda i zrak žive i koegzistiraju. Unatoč njihovim očitim i temeljnim razlikama oni će shvatiti da su mnogo sličniji nego što su mislili i da je ono što se nalazi iznutra puno važnije od onoga što je izvana. 16.00</description>
            <originaltitle>Elemental</originaltitle>
            <duration>110</duration>
            <posterpath>assets/98cda4fa-ad54-4ee9-ad0f-9b8e93d1e77c.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/elementi-sink/8591/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2579</idmovie>
            <title>Indiana Jones i artefakt sudbine</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Harrison Ford se vraća u ulozi najpoznatijeg profesora arheologije u petom filmu kultne franšize čija je radnja smještena u kasne šezdesete godine prošlog stoljeća, a čitava je priča povezana sa svemirskim programom. 11.15, 14.05, 16.55, 19.30, 20.00, 22.25</description>
            <originaltitle>Indiana Jones and the Dial of Destiny</originaltitle>
            <duration>154</duration>
            <posterpath>assets/54fc415f-8e8b-412a-a8c6-fbfaae915940.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/indiana-jones-i-artefakt-sudbine/8612/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2580</idmovie>
            <title>Mala sirena - sink</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Dugoočekivani i Oscarom nagrađeni glazbeni klasik studija Disney ove godine dolazi u igranoj verziji priče o djevojci iz mora koja zbog ljubavi odlučuje napustiti svoj bajkoviti podvodni svijet. Najmlađa kćer kralja Tritona, Ariel, žudi saznati više o svijetu s druge strane mora, a dok obilazi površinu, zaljubljuje se u poletnog princa Erica. Dok je sirenama zabranjeno komunicirati s ljudima, Ariel mora slijediti svoje srce. Sklapa dogovor sa zlom morskom vješticom Ursulom, što joj daje priliku da iskusi život na kopnu, ali naposljetku dovodi svoj život – i očevu krunu – u opasnost. 11.00</description>
            <originaltitle>Little Mermaid</originaltitle>
            <duration>135</duration>
            <posterpath>assets/aacce3b8-b70c-40ea-a0d1-2d6f8bc59ee9.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/mala-sirena-sink/8570/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2581</idmovie>
            <title>Misija Kandahar</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Gerard Butler u ulozi operativca CIA-e koji otkriva tajnu misiju u Afganistanu. Redatelj Ric Roman Waugh je sa Butlerom već surađivao na akcijskih hitovima Pad anđela i Grenland. Curenje obavještajnih podataka razotkriva tajnu misiju i otkriva identitet CIA-inog operativca koji radi na Bliskom Istoku. Zaglavljen u srcu neprijateljskog teritorija, on i njegov prevoditelj moraju se izboriti za izlaz iz pustinje do mjesta spašavanja u Kandaharu u Afganistanu, izbjegavajući elitne specijalne snage koje ih progone… 19.00</description>
            <originaltitle>Kandahar</originaltitle>
            <duration>119</duration>
            <posterpath>assets/915e86e5-2b49-49d3-a13a-e958884f493d.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/misija-kandahar/8564/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2582</idmovie>
            <title>Raj za ludake</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Satirična komedija o nesretnom agentu Leniju, kojem se posreći kada otkrije da čovjek nedavno pušten iz ustanove za mentalno zdravlje izgleda baš kao glumac koji odbija da napusti svoju prikolicu. Uz pomoć moćnog producenta, Leni pomaže čovjeku da postane velika zvijezda, pa čak i da se oženi prelijepom glavnom glumicom. Njihove avanture dovode ih do ukrštanja sa pijanim kolegama, neuljudnim akcionim herojima, nepredvidivim rediteljima, super-agentom i ludim moćnicima. Slava i bogatstvo nisu sve što priželjkuju , a njih dvojica moraju da se izbore da se vrate stvarima koje su najvažnije. 18.30, 21.15</description>
            <originaltitle>Fool’s Paradise</originaltitle>
            <duration>98</duration>
            <posterpath>assets/0443ca07-af8f-4aac-974d-6a3b7b0464ce.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/raj-za-ludake/8802/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2583</idmovie>
            <title>Rubi tinejdžerka: Morsko čudovište - sink</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Ponekad se heroj, koji vam je suđeno da budete, nalazi odmah ispod površine. Ovog ljeta, Dream Works Animation zaronit će u uzburkane vode srednje škole i predstaviti nam urnebesnu, iskrenu akcionu komediju o stidljivoj tinejdžerki koja otkriva da je dio legendarne kraljevske loze mitskih morskih čudovišta i da je njena sudbina, u dubinama okeana, veća nego što je ikada mogla i da sanja. Simpatična, neobična šesnaestogodišnja Ruby Gilman (Lana Condor, To All the Boys I’ve Loved Before) očajnički pokušava da se uklopi u Oceanside srednju školu, ali, uglavnom je tamo potpuno nevidljiva. Pokazuje matematiku svojoj simpatiji, skejteru (Jaboukie Young-White, Ralf rastura internet) koji joj se, kako se čini, divi samo zbog njenih fraktala. Ruby ne može da ide na plažu da se druži sa drugom cool djecom, jer joj je previše zaštitnički nastrojena supermama (nominovana za Oskara Toni Collette) zabranila da ikada uđe u vodu. Ali kada prekrši glavno mamino pravilo, Ruby će otkriti da je direktni potomak ratnice i kraljice morskih čudovišta i da je predodređena da naslijedi tron svoje bake zapovjednice (dobitnica Oskara, Jane Fonda), Kraljice-ratnice od Sedam Mora. Krakeni, morska čudovišta, zakleli su se da će štititi okeane svijeta od sujetnih moći gladnih sirena, protiv kojih se bore već eonima. Ali, postoji jedan veliki problem u vezi s tim: ispostavit će se da je školska ljepotica i popularna djevojčica Chelsea (dobitnica Emmya, Annie Murphy) baš sirena. Na kraju, Ruby će morati da prihvati ono što jeste i potrudi se da zaštiti one koje najviše voli. 11.30, 16.00, 17.45</description>
            <originaltitle>Ruby Gillman, Teenage Kraken</originaltitle>
            <duration>91</duration>
            <posterpath>assets/255654e4-85df-4e2d-a212-01f57e7c8bbe.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/rubi-tinejdzerka-morsko-cudoviste-sink/8811/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2584</idmovie>
            <title>Spider-Man: Putovanje kroz Spider-svijet - sink</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Miles Morales vraća se za sljedeće poglavlje Oscarom nagrađivane Spider-svijet sage, SPIDER-MAN™: Putovanje kroz Spider-svijet. Nakon ponovnog ujedinjenja s Gwen Stacy, Brooklynov prijateljski nastrojeni Spider-Man iz susjedstva katapultira se preko Multiverzuma, gdje susreće tim Spider-ljudi zaduženih za zaštitu njegovog postojanja. Ali kada se heroji sukobe oko toga kako se nositi s novom prijetnjom, Miles se nađe suprotstavljen drugim Spiderima i mora redefinirati što znači biti heroj kako bi mogao spasiti ljude koje najviše voli. 11.40, 13.25</description>
            <originaltitle>Spider-Man: Across the Spider-Verse</originaltitle>
            <duration>139</duration>
            <posterpath>assets/ec3fa99e-4252-4a48-9fe9-160c9c9e1292.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/spider-man-putovanje-kroz-spider-svijet-sink/8771/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2585</idmovie>
            <title>The Flash</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Omiljeni član Lige pravde, The Flash, ovog ljeta dobiva svoj prvi samostalni film, u režiji Andyja Muschiettija, s Ezrom Millerom koji će ponoviti svoju kultnu ulogu vodećeg DC heroja. Da nas očekuje prava ljetna akcijska poslastica dokazuje i činjenica da će u novom film veliku ulogu imati i po mnogima najbolji Batman svih vremena - Michael Keaton. Svjetovi se sudaraju u dok Barry Allen koristi svoje supermoći za putovanje kroz vrijeme kako bi promijenio događaje iz svoje prošlosti. Međutim, pokušaj da spasi svoju obitelj nenamjerno ga okreće u budućnost, ostavljajući Barryja zarobljenog u okrutnoj sadašnjosti u koju se general Zod vratio s prijetnjom uništenja, a Barry nema drugih superheroja koji bi mu priskočili u pomoć. Osim ako ne uspije izmamiti sasvim drugačijeg Batmana iz mirovine i spasiti zatočenog Kriptonca iz zatočeništva, iako ne onog kojeg traži. U konačnici, Barryjeva jedina nada da spasi svijet u kojem se našao i vrati u budućnost koju poznaje jest utrka s vlastitim životom. Ali hoće li konačna žrtva biti dovoljna da se uspostavi red u svemiru? 14.15, 20.30</description>
            <originaltitle>The Flash</originaltitle>
            <duration>144</duration>
            <posterpath>assets/4b8d50a5-ed86-4004-8243-80bd30d2f6c9.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/the-flash/8662/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2586</idmovie>
            <title>Transformers: Uspon zvijeri</title>
            <pubdate>30.06.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Vraćajući se akciji i spektaklu koji su oduševili fanove širom svijeta, film TRANSFORMERSI: BUĐENJE ZVIJERI odvešće kino publiku u jedinstvenu avanturu iz devedesetih godina u kojoj ćemo, pored Autobota upoznati i potpuno novu vrstu Transformersa – Maksimale. Nova vrsta postaće dio već postojeće bitke na Zemlji, koja se vodi između Autobota i Deseptikona. 16.00</description>
            <originaltitle>Transformers: Rise of the Beasts</originaltitle>
            <duration>127</duration>
            <posterpath>assets/87202d68-eab2-457f-81bf-d6da6c5753d4.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/transformers-uspon-zvijeri/8730/20230701</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2587</idmovie>
            <title>Crni demon</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Josh Lucas (Ford v Ferrari, Yellowstone) ima glavnu ulogui u ovom napetom horor trileru redatelja filma Rambo: Do zadnje kapi krvi. Idilični obiteljski odmor naftnog magnata Paula Sturgesa (Lucas) pretvori se u noćnu moru kada se iz dubina oceana pojavi masivni megalodon poznat po imenu: Crni demon, koji je spreman učiniti sve kako bi zaštitio svoj teritorij. Nasukani i pod stalnim napadima, Paul i njegova obitelj moraju nekako pronaći način kako se vratiti na kopno prije nego što ih ponovno napadne u ovoj epskoj bitci između čovjeka i prirode. 22.15</description>
            <originaltitle>The Black Demon</originaltitle>
            <duration>100</duration>
            <posterpath>assets/39a46a2b-7d76-47ab-9e66-768ffc684c34.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/crni-demon/8783/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2588</idmovie>
            <title>Cura za sve</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Jennifer Lawrence u ulozi producentice i glavne glumice u filmu Cura za sve, komediji koju režira Gene Stupnitsky, redatelj filma Dobri dečki i koscenarist filma Zločesta učiteljica. Na rubu gubitka doma iz djetinjstva, Maddie (Lawrence) nailazi na neobični oglas za posao: bogati i prebrižni roditelji traže osobu koja će izlaziti s njihovim introvertnim 19-godišnjim sinom, Percyjem, prije nego što ode na fakultet. Na vlastito iznenađenje, Maddie ubrzo otkriva da to neće biti lagan zadatak. 20.15</description>
            <originaltitle>No Hard Feelings</originaltitle>
            <duration>103</duration>
            <posterpath>assets/0ca2d475-35a2-4ef0-b226-5140e5cce501.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/cura-za-sve/8805/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2589</idmovie>
            <title>Djedica ide na jug</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Film Djedica ide na jug je priča o životu, ljubavi, prijateljstvu, očekivanjima i potrazi za smislom. Vlado otme svog najboljeg prijatelja Borisa iz bolnice jer ne želi prihvatiti da Boris umire. Boris i Vlado su glazbenici koji se poznaju dugi niz godina jer su zajedno svirali u jazz orkestru. Vlado odlučuje odvesti Borisa u Makedoniju kako bi se ponovno susreo sa svojom dugogodišnjom, nikad prežaljenom ljubavi Nedom s kojom je nesretnim tijekom događaja prekinuo vezu prije mnogo godina. Isprva sve ide po planu, ali onda im put ispriječi Romkinja Esma koja je svjedočila likvidaciji i sada je u bijegu. 17.00</description>
            <originaltitle>Dedek gre na jug</originaltitle>
            <duration>104</duration>
            <posterpath>assets/b15e1502-de67-48d1-945f-44408d842b0c.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/djedica-ide-na-jug/8817/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2590</idmovie>
            <title>Drevna mišologija - sink</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Na daleki put u drevnu Grčku vodi nas mlada i pametna mišica Pattie koja je oduvijek željela postati heroina. Pattie, uz mačka Sama, starog heroja Jasona i Argonaute, kreće u odvažnu potragu kako bi stanovnicima Yolcosa pružila pomoć u izradi kipa grčkog boga mora - Posejdona. Yolcos krasi spomenik Zeusu, ali ne i Posejdonu, što u njemu stvara strašnu ljubomoru koja prelazi u bijes. U žaru ljutnje Posejdon stanovnicima Yolcosa oduzima zlatno runo, koje im osigurava sretan i lagodan život, dajući im rok do kojeg moraju izgraditi i njegov spomenik. U pustolovini života hrabra se mišica suočava s najbizarnijim i najopasnijim stvorenjima iz doba mitologije. 14.00</description>
            <originaltitle>Argonauts</originaltitle>
            <duration>95</duration>
            <posterpath>assets/aed82a1e-06fe-4ebf-99da-f67522206c7e.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/drevna-misologija-sink/8721/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2591</idmovie>
            <title>Elementi - sink</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Nova maštovita animacija studija Disney i Pixar koja govori o različitostima i njihovoj privlačnosti. Radnja filma smještena je u svijet u kojem četiri osnovna elementa vatra, zemlja, voda i zrak žive i koegzistiraju. Unatoč njihovim očitim i temeljnim razlikama oni će shvatiti da su mnogo sličniji nego što su mislili i da je ono što se nalazi iznutra puno važnije od onoga što je izvana. 16.00</description>
            <originaltitle>Elemental</originaltitle>
            <duration>110</duration>
            <posterpath>assets/43b8120f-fa58-484f-a38f-961be4dbd751.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/elementi-sink/8591/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2592</idmovie>
            <title>Indiana Jones i artefakt sudbine</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Harrison Ford se vraća u ulozi najpoznatijeg profesora arheologije u petom filmu kultne franšize čija je radnja smještena u kasne šezdesete godine prošlog stoljeća, a čitava je priča povezana sa svemirskim programom. 11.15, 14.05, 16.55, 19.30, 20.00, 22.25</description>
            <originaltitle>Indiana Jones and the Dial of Destiny</originaltitle>
            <duration>154</duration>
            <posterpath>assets/7aeb7342-959f-45c9-9240-43884b2eaf14.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/indiana-jones-i-artefakt-sudbine/8612/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2593</idmovie>
            <title>Mala sirena - sink</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Dugoočekivani i Oscarom nagrađeni glazbeni klasik studija Disney ove godine dolazi u igranoj verziji priče o djevojci iz mora koja zbog ljubavi odlučuje napustiti svoj bajkoviti podvodni svijet. Najmlađa kćer kralja Tritona, Ariel, žudi saznati više o svijetu s druge strane mora, a dok obilazi površinu, zaljubljuje se u poletnog princa Erica. Dok je sirenama zabranjeno komunicirati s ljudima, Ariel mora slijediti svoje srce. Sklapa dogovor sa zlom morskom vješticom Ursulom, što joj daje priliku da iskusi život na kopnu, ali naposljetku dovodi svoj život – i očevu krunu – u opasnost. 11.00</description>
            <originaltitle>Little Mermaid</originaltitle>
            <duration>135</duration>
            <posterpath>assets/e06751fc-7245-4215-bdff-8442a0728eec.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/mala-sirena-sink/8570/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2594</idmovie>
            <title>Misija Kandahar</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Gerard Butler u ulozi operativca CIA-e koji otkriva tajnu misiju u Afganistanu. Redatelj Ric Roman Waugh je sa Butlerom već surađivao na akcijskih hitovima Pad anđela i Grenland. Curenje obavještajnih podataka razotkriva tajnu misiju i otkriva identitet CIA-inog operativca koji radi na Bliskom Istoku. Zaglavljen u srcu neprijateljskog teritorija, on i njegov prevoditelj moraju se izboriti za izlaz iz pustinje do mjesta spašavanja u Kandaharu u Afganistanu, izbjegavajući elitne specijalne snage koje ih progone… 19.00</description>
            <originaltitle>Kandahar</originaltitle>
            <duration>119</duration>
            <posterpath>assets/023dedbb-b322-47cb-bf5b-1777a2724c7f.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/misija-kandahar/8564/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2595</idmovie>
            <title>Raj za ludake</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Satirična komedija o nesretnom agentu Leniju, kojem se posreći kada otkrije da čovjek nedavno pušten iz ustanove za mentalno zdravlje izgleda baš kao glumac koji odbija da napusti svoju prikolicu. Uz pomoć moćnog producenta, Leni pomaže čovjeku da postane velika zvijezda, pa čak i da se oženi prelijepom glavnom glumicom. Njihove avanture dovode ih do ukrštanja sa pijanim kolegama, neuljudnim akcionim herojima, nepredvidivim rediteljima, super-agentom i ludim moćnicima. Slava i bogatstvo nisu sve što priželjkuju , a njih dvojica moraju da se izbore da se vrate stvarima koje su najvažnije. 18.30, 21.15</description>
            <originaltitle>Fool’s Paradise</originaltitle>
            <duration>98</duration>
            <posterpath>assets/c9daae47-5cf1-48a4-9a00-36b6d5c06a1b.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/raj-za-ludake/8802/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2596</idmovie>
            <title>Rubi tinejdžerka: Morsko čudovište - sink</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Ponekad se heroj, koji vam je suđeno da budete, nalazi odmah ispod površine. Ovog ljeta, Dream Works Animation zaronit će u uzburkane vode srednje škole i predstaviti nam urnebesnu, iskrenu akcionu komediju o stidljivoj tinejdžerki koja otkriva da je dio legendarne kraljevske loze mitskih morskih čudovišta i da je njena sudbina, u dubinama okeana, veća nego što je ikada mogla i da sanja. Simpatična, neobična šesnaestogodišnja Ruby Gilman (Lana Condor, To All the Boys I’ve Loved Before) očajnički pokušava da se uklopi u Oceanside srednju školu, ali, uglavnom je tamo potpuno nevidljiva. Pokazuje matematiku svojoj simpatiji, skejteru (Jaboukie Young-White, Ralf rastura internet) koji joj se, kako se čini, divi samo zbog njenih fraktala. Ruby ne može da ide na plažu da se druži sa drugom cool djecom, jer joj je previše zaštitnički nastrojena supermama (nominovana za Oskara Toni Collette) zabranila da ikada uđe u vodu. Ali kada prekrši glavno mamino pravilo, Ruby će otkriti da je direktni potomak ratnice i kraljice morskih čudovišta i da je predodređena da naslijedi tron svoje bake zapovjednice (dobitnica Oskara, Jane Fonda), Kraljice-ratnice od Sedam Mora. Krakeni, morska čudovišta, zakleli su se da će štititi okeane svijeta od sujetnih moći gladnih sirena, protiv kojih se bore već eonima. Ali, postoji jedan veliki problem u vezi s tim: ispostavit će se da je školska ljepotica i popularna djevojčica Chelsea (dobitnica Emmya, Annie Murphy) baš sirena. Na kraju, Ruby će morati da prihvati ono što jeste i potrudi se da zaštiti one koje najviše voli. 11.30, 16.00, 17.45</description>
            <originaltitle>Ruby Gillman, Teenage Kraken</originaltitle>
            <duration>91</duration>
            <posterpath>assets/91e851a9-6c27-42c7-b967-ff2dbe3d71da.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/rubi-tinejdzerka-morsko-cudoviste-sink/8811/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2597</idmovie>
            <title>Spider-Man: Putovanje kroz Spider-svijet - sink</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Miles Morales vraća se za sljedeće poglavlje Oscarom nagrađivane Spider-svijet sage, SPIDER-MAN™: Putovanje kroz Spider-svijet. Nakon ponovnog ujedinjenja s Gwen Stacy, Brooklynov prijateljski nastrojeni Spider-Man iz susjedstva katapultira se preko Multiverzuma, gdje susreće tim Spider-ljudi zaduženih za zaštitu njegovog postojanja. Ali kada se heroji sukobe oko toga kako se nositi s novom prijetnjom, Miles se nađe suprotstavljen drugim Spiderima i mora redefinirati što znači biti heroj kako bi mogao spasiti ljude koje najviše voli. 11.40, 13.25</description>
            <originaltitle>Spider-Man: Across the Spider-Verse</originaltitle>
            <duration>139</duration>
            <posterpath>assets/a7f7c86d-d670-4809-b154-939bc16e7de5.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/spider-man-putovanje-kroz-spider-svijet-sink/8771/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2598</idmovie>
            <title>The Flash</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Omiljeni član Lige pravde, The Flash, ovog ljeta dobiva svoj prvi samostalni film, u režiji Andyja Muschiettija, s Ezrom Millerom koji će ponoviti svoju kultnu ulogu vodećeg DC heroja. Da nas očekuje prava ljetna akcijska poslastica dokazuje i činjenica da će u novom film veliku ulogu imati i po mnogima najbolji Batman svih vremena - Michael Keaton. Svjetovi se sudaraju u dok Barry Allen koristi svoje supermoći za putovanje kroz vrijeme kako bi promijenio događaje iz svoje prošlosti. Međutim, pokušaj da spasi svoju obitelj nenamjerno ga okreće u budućnost, ostavljajući Barryja zarobljenog u okrutnoj sadašnjosti u koju se general Zod vratio s prijetnjom uništenja, a Barry nema drugih superheroja koji bi mu priskočili u pomoć. Osim ako ne uspije izmamiti sasvim drugačijeg Batmana iz mirovine i spasiti zatočenog Kriptonca iz zatočeništva, iako ne onog kojeg traži. U konačnici, Barryjeva jedina nada da spasi svijet u kojem se našao i vrati u budućnost koju poznaje jest utrka s vlastitim životom. Ali hoće li konačna žrtva biti dovoljna da se uspostavi red u svemiru? 14.15, 20.30</description>
            <originaltitle>The Flash</originaltitle>
            <duration>144</duration>
            <posterpath>assets/d43fcc68-0ef5-485c-8937-4fe2d852e158.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/the-flash/8662/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2599</idmovie>
            <title>Transformers: Uspon zvijeri</title>
            <pubdate>01.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Vraćajući se akciji i spektaklu koji su oduševili fanove širom svijeta, film TRANSFORMERSI: BUĐENJE ZVIJERI odvešće kino publiku u jedinstvenu avanturu iz devedesetih godina u kojoj ćemo, pored Autobota upoznati i potpuno novu vrstu Transformersa – Maksimale. Nova vrsta postaće dio već postojeće bitke na Zemlji, koja se vodi između Autobota i Deseptikona. 16.00</description>
            <originaltitle>Transformers: Rise of the Beasts</originaltitle>
            <duration>127</duration>
            <posterpath>assets/aa98f776-4320-4945-b707-bc0fbada42a7.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/transformers-uspon-zvijeri/8730/20230702</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2600</idmovie>
            <title>Crni demon</title>
            <pubdate>02.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Josh Lucas (Ford v Ferrari, Yellowstone) ima glavnu ulogui u ovom napetom horor trileru redatelja filma Rambo: Do zadnje kapi krvi. Idilični obiteljski odmor naftnog magnata Paula Sturgesa (Lucas) pretvori se u noćnu moru kada se iz dubina oceana pojavi masivni megalodon poznat po imenu: Crni demon, koji je spreman učiniti sve kako bi zaštitio svoj teritorij. Nasukani i pod stalnim napadima, Paul i njegova obitelj moraju nekako pronaći način kako se vratiti na kopno prije nego što ih ponovno napadne u ovoj epskoj bitci između čovjeka i prirode. 22.15</description>
            <originaltitle>The Black Demon</originaltitle>
            <duration>100</duration>
            <posterpath>assets/3d2f4303-32d1-4db4-954b-f50fb2491856.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/crni-demon/8783/20230703</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2601</idmovie>
            <title>Cura za sve</title>
            <pubdate>02.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Jennifer Lawrence u ulozi producentice i glavne glumice u filmu Cura za sve, komediji koju režira Gene Stupnitsky, redatelj filma Dobri dečki i koscenarist filma Zločesta učiteljica. Na rubu gubitka doma iz djetinjstva, Maddie (Lawrence) nailazi na neobični oglas za posao: bogati i prebrižni roditelji traže osobu koja će izlaziti s njihovim introvertnim 19-godišnjim sinom, Percyjem, prije nego što ode na fakultet. Na vlastito iznenađenje, Maddie ubrzo otkriva da to neće biti lagan zadatak. 20.15</description>
            <originaltitle>No Hard Feelings</originaltitle>
            <duration>103</duration>
            <posterpath>assets/22c2a5ef-e81c-43d5-b0bd-9a204b8ba7b3.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/cura-za-sve/8805/20230703</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2602</idmovie>
            <title>Djedica ide na jug</title>
            <pubdate>02.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Film Djedica ide na jug je priča o životu, ljubavi, prijateljstvu, očekivanjima i potrazi za smislom. Vlado otme svog najboljeg prijatelja Borisa iz bolnice jer ne želi prihvatiti da Boris umire. Boris i Vlado su glazbenici koji se poznaju dugi niz godina jer su zajedno svirali u jazz orkestru. Vlado odlučuje odvesti Borisa u Makedoniju kako bi se ponovno susreo sa svojom dugogodišnjom, nikad prežaljenom ljubavi Nedom s kojom je nesretnim tijekom događaja prekinuo vezu prije mnogo godina. Isprva sve ide po planu, ali onda im put ispriječi Romkinja Esma koja je svjedočila likvidaciji i sada je u bijegu. 17.00</description>
            <originaltitle>Dedek gre na jug</originaltitle>
            <duration>104</duration>
            <posterpath>assets/e1e1a166-1e8c-43e4-bfda-4e03820eb900.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/djedica-ide-na-jug/8817/20230703</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2603</idmovie>
            <title>Elementi - sink</title>
            <pubdate>02.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Nova maštovita animacija studija Disney i Pixar koja govori o različitostima i njihovoj privlačnosti. Radnja filma smještena je u svijet u kojem četiri osnovna elementa vatra, zemlja, voda i zrak žive i koegzistiraju. Unatoč njihovim očitim i temeljnim razlikama oni će shvatiti da su mnogo sličniji nego što su mislili i da je ono što se nalazi iznutra puno važnije od onoga što je izvana. 16.00</description>
            <originaltitle>Elemental</originaltitle>
            <duration>110</duration>
            <posterpath>assets/e0facb8b-0c86-4a35-8ea6-830d413ac36a.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/elementi-sink/8591/20230703</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2604</idmovie>
            <title>Indiana Jones i artefakt sudbine</title>
            <pubdate>02.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Harrison Ford se vraća u ulozi najpoznatijeg profesora arheologije u petom filmu kultne franšize čija je radnja smještena u kasne šezdesete godine prošlog stoljeća, a čitava je priča povezana sa svemirskim programom. 16.55, 19.30, 20.00, 22.25</description>
            <originaltitle>Indiana Jones and the Dial of Destiny</originaltitle>
            <duration>154</duration>
            <posterpath>assets/82747a35-2b17-4775-ae72-a5042ab856d3.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/indiana-jones-i-artefakt-sudbine/8612/20230703</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2605</idmovie>
            <title>Misija Kandahar</title>
            <pubdate>02.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Gerard Butler u ulozi operativca CIA-e koji otkriva tajnu misiju u Afganistanu. Redatelj Ric Roman Waugh je sa Butlerom već surađivao na akcijskih hitovima Pad anđela i Grenland. Curenje obavještajnih podataka razotkriva tajnu misiju i otkriva identitet CIA-inog operativca koji radi na Bliskom Istoku. Zaglavljen u srcu neprijateljskog teritorija, on i njegov prevoditelj moraju se izboriti za izlaz iz pustinje do mjesta spašavanja u Kandaharu u Afganistanu, izbjegavajući elitne specijalne snage koje ih progone… 19.00</description>
            <originaltitle>Kandahar</originaltitle>
            <duration>119</duration>
            <posterpath>assets/34e35b46-4bc3-4313-b99a-0953112459aa.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/misija-kandahar/8564/20230703</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2606</idmovie>
            <title>Raj za ludake</title>
            <pubdate>02.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Satirična komedija o nesretnom agentu Leniju, kojem se posreći kada otkrije da čovjek nedavno pušten iz ustanove za mentalno zdravlje izgleda baš kao glumac koji odbija da napusti svoju prikolicu. Uz pomoć moćnog producenta, Leni pomaže čovjeku da postane velika zvijezda, pa čak i da se oženi prelijepom glavnom glumicom. Njihove avanture dovode ih do ukrštanja sa pijanim kolegama, neuljudnim akcionim herojima, nepredvidivim rediteljima, super-agentom i ludim moćnicima. Slava i bogatstvo nisu sve što priželjkuju , a njih dvojica moraju da se izbore da se vrate stvarima koje su najvažnije. 18.30, 21.15</description>
            <originaltitle>Fool’s Paradise</originaltitle>
            <duration>98</duration>
            <posterpath>assets/ac960e49-9be4-4c67-9a23-dfa377fa0028.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/raj-za-ludake/8802/20230703</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2607</idmovie>
            <title>Rubi tinejdžerka: Morsko čudovište - sink</title>
            <pubdate>02.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Ponekad se heroj, koji vam je suđeno da budete, nalazi odmah ispod površine. Ovog ljeta, Dream Works Animation zaronit će u uzburkane vode srednje škole i predstaviti nam urnebesnu, iskrenu akcionu komediju o stidljivoj tinejdžerki koja otkriva da je dio legendarne kraljevske loze mitskih morskih čudovišta i da je njena sudbina, u dubinama okeana, veća nego što je ikada mogla i da sanja. Simpatična, neobična šesnaestogodišnja Ruby Gilman (Lana Condor, To All the Boys I’ve Loved Before) očajnički pokušava da se uklopi u Oceanside srednju školu, ali, uglavnom je tamo potpuno nevidljiva. Pokazuje matematiku svojoj simpatiji, skejteru (Jaboukie Young-White, Ralf rastura internet) koji joj se, kako se čini, divi samo zbog njenih fraktala. Ruby ne može da ide na plažu da se druži sa drugom cool djecom, jer joj je previše zaštitnički nastrojena supermama (nominovana za Oskara Toni Collette) zabranila da ikada uđe u vodu. Ali kada prekrši glavno mamino pravilo, Ruby će otkriti da je direktni potomak ratnice i kraljice morskih čudovišta i da je predodređena da naslijedi tron svoje bake zapovjednice (dobitnica Oskara, Jane Fonda), Kraljice-ratnice od Sedam Mora. Krakeni, morska čudovišta, zakleli su se da će štititi okeane svijeta od sujetnih moći gladnih sirena, protiv kojih se bore već eonima. Ali, postoji jedan veliki problem u vezi s tim: ispostavit će se da je školska ljepotica i popularna djevojčica Chelsea (dobitnica Emmya, Annie Murphy) baš sirena. Na kraju, Ruby će morati da prihvati ono što jeste i potrudi se da zaštiti one koje najviše voli. 16.00, 17.45</description>
            <originaltitle>Ruby Gillman, Teenage Kraken</originaltitle>
            <duration>91</duration>
            <posterpath>assets/7dbb2e35-d291-4e20-81cd-ec817907ac50.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/rubi-tinejdzerka-morsko-cudoviste-sink/8811/20230703</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2608</idmovie>
            <title>The Flash</title>
            <pubdate>02.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Omiljeni član Lige pravde, The Flash, ovog ljeta dobiva svoj prvi samostalni film, u režiji Andyja Muschiettija, s Ezrom Millerom koji će ponoviti svoju kultnu ulogu vodećeg DC heroja. Da nas očekuje prava ljetna akcijska poslastica dokazuje i činjenica da će u novom film veliku ulogu imati i po mnogima najbolji Batman svih vremena - Michael Keaton. Svjetovi se sudaraju u dok Barry Allen koristi svoje supermoći za putovanje kroz vrijeme kako bi promijenio događaje iz svoje prošlosti. Međutim, pokušaj da spasi svoju obitelj nenamjerno ga okreće u budućnost, ostavljajući Barryja zarobljenog u okrutnoj sadašnjosti u koju se general Zod vratio s prijetnjom uništenja, a Barry nema drugih superheroja koji bi mu priskočili u pomoć. Osim ako ne uspije izmamiti sasvim drugačijeg Batmana iz mirovine i spasiti zatočenog Kriptonca iz zatočeništva, iako ne onog kojeg traži. U konačnici, Barryjeva jedina nada da spasi svijet u kojem se našao i vrati u budućnost koju poznaje jest utrka s vlastitim životom. Ali hoće li konačna žrtva biti dovoljna da se uspostavi red u svemiru? 20.30</description>
            <originaltitle>The Flash</originaltitle>
            <duration>144</duration>
            <posterpath>assets/33628d3e-86ad-4005-83ed-f134f3e53fb2.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/the-flash/8662/20230703</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2609</idmovie>
            <title>Transformers: Uspon zvijeri</title>
            <pubdate>02.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Vraćajući se akciji i spektaklu koji su oduševili fanove širom svijeta, film TRANSFORMERSI: BUĐENJE ZVIJERI odvešće kino publiku u jedinstvenu avanturu iz devedesetih godina u kojoj ćemo, pored Autobota upoznati i potpuno novu vrstu Transformersa – Maksimale. Nova vrsta postaće dio već postojeće bitke na Zemlji, koja se vodi između Autobota i Deseptikona. 16.00</description>
            <originaltitle>Transformers: Rise of the Beasts</originaltitle>
            <duration>127</duration>
            <posterpath>assets/13ee7622-be38-4c2b-9aec-608f880cc8a1.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/transformers-uspon-zvijeri/8730/20230703</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2610</idmovie>
            <title>Crni demon</title>
            <pubdate>03.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Josh Lucas (Ford v Ferrari, Yellowstone) ima glavnu ulogui u ovom napetom horor trileru redatelja filma Rambo: Do zadnje kapi krvi. Idilični obiteljski odmor naftnog magnata Paula Sturgesa (Lucas) pretvori se u noćnu moru kada se iz dubina oceana pojavi masivni megalodon poznat po imenu: Crni demon, koji je spreman učiniti sve kako bi zaštitio svoj teritorij. Nasukani i pod stalnim napadima, Paul i njegova obitelj moraju nekako pronaći način kako se vratiti na kopno prije nego što ih ponovno napadne u ovoj epskoj bitci između čovjeka i prirode. 22.15</description>
            <originaltitle>The Black Demon</originaltitle>
            <duration>100</duration>
            <posterpath>assets/d9c3039c-4e30-4109-9009-2137d09a40f6.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/crni-demon/8783/20230704</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2611</idmovie>
            <title>Cura za sve</title>
            <pubdate>03.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Jennifer Lawrence u ulozi producentice i glavne glumice u filmu Cura za sve, komediji koju režira Gene Stupnitsky, redatelj filma Dobri dečki i koscenarist filma Zločesta učiteljica. Na rubu gubitka doma iz djetinjstva, Maddie (Lawrence) nailazi na neobični oglas za posao: bogati i prebrižni roditelji traže osobu koja će izlaziti s njihovim introvertnim 19-godišnjim sinom, Percyjem, prije nego što ode na fakultet. Na vlastito iznenađenje, Maddie ubrzo otkriva da to neće biti lagan zadatak. 20.15</description>
            <originaltitle>No Hard Feelings</originaltitle>
            <duration>103</duration>
            <posterpath>assets/11e88bba-27f2-46de-8df1-74ad94343353.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/cura-za-sve/8805/20230704</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2612</idmovie>
            <title>Djedica ide na jug</title>
            <pubdate>03.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Film Djedica ide na jug je priča o životu, ljubavi, prijateljstvu, očekivanjima i potrazi za smislom. Vlado otme svog najboljeg prijatelja Borisa iz bolnice jer ne želi prihvatiti da Boris umire. Boris i Vlado su glazbenici koji se poznaju dugi niz godina jer su zajedno svirali u jazz orkestru. Vlado odlučuje odvesti Borisa u Makedoniju kako bi se ponovno susreo sa svojom dugogodišnjom, nikad prežaljenom ljubavi Nedom s kojom je nesretnim tijekom događaja prekinuo vezu prije mnogo godina. Isprva sve ide po planu, ali onda im put ispriječi Romkinja Esma koja je svjedočila likvidaciji i sada je u bijegu. 17.00</description>
            <originaltitle>Dedek gre na jug</originaltitle>
            <duration>104</duration>
            <posterpath>assets/a269f719-e4bc-467b-bb04-edd583dc6a76.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/djedica-ide-na-jug/8817/20230704</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2613</idmovie>
            <title>Elementi - sink</title>
            <pubdate>03.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Nova maštovita animacija studija Disney i Pixar koja govori o različitostima i njihovoj privlačnosti. Radnja filma smještena je u svijet u kojem četiri osnovna elementa vatra, zemlja, voda i zrak žive i koegzistiraju. Unatoč njihovim očitim i temeljnim razlikama oni će shvatiti da su mnogo sličniji nego što su mislili i da je ono što se nalazi iznutra puno važnije od onoga što je izvana. 16.00</description>
            <originaltitle>Elemental</originaltitle>
            <duration>110</duration>
            <posterpath>assets/e8b51387-bd3b-4808-8fcd-771b946431d5.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/elementi-sink/8591/20230704</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2614</idmovie>
            <title>Indiana Jones i artefakt sudbine</title>
            <pubdate>03.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Harrison Ford se vraća u ulozi najpoznatijeg profesora arheologije u petom filmu kultne franšize čija je radnja smještena u kasne šezdesete godine prošlog stoljeća, a čitava je priča povezana sa svemirskim programom. 16.55, 19.30, 20.00, 22.25</description>
            <originaltitle>Indiana Jones and the Dial of Destiny</originaltitle>
            <duration>154</duration>
            <posterpath>assets/f823c1a0-81b1-43a9-9980-67e54b005969.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/indiana-jones-i-artefakt-sudbine/8612/20230704</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2615</idmovie>
            <title>Misija Kandahar</title>
            <pubdate>03.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Gerard Butler u ulozi operativca CIA-e koji otkriva tajnu misiju u Afganistanu. Redatelj Ric Roman Waugh je sa Butlerom već surađivao na akcijskih hitovima Pad anđela i Grenland. Curenje obavještajnih podataka razotkriva tajnu misiju i otkriva identitet CIA-inog operativca koji radi na Bliskom Istoku. Zaglavljen u srcu neprijateljskog teritorija, on i njegov prevoditelj moraju se izboriti za izlaz iz pustinje do mjesta spašavanja u Kandaharu u Afganistanu, izbjegavajući elitne specijalne snage koje ih progone… 19.00</description>
            <originaltitle>Kandahar</originaltitle>
            <duration>119</duration>
            <posterpath>assets/ab5456ae-4cd0-4c8f-81f1-320c53328526.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/misija-kandahar/8564/20230704</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2616</idmovie>
            <title>Raj za ludake</title>
            <pubdate>03.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Satirična komedija o nesretnom agentu Leniju, kojem se posreći kada otkrije da čovjek nedavno pušten iz ustanove za mentalno zdravlje izgleda baš kao glumac koji odbija da napusti svoju prikolicu. Uz pomoć moćnog producenta, Leni pomaže čovjeku da postane velika zvijezda, pa čak i da se oženi prelijepom glavnom glumicom. Njihove avanture dovode ih do ukrštanja sa pijanim kolegama, neuljudnim akcionim herojima, nepredvidivim rediteljima, super-agentom i ludim moćnicima. Slava i bogatstvo nisu sve što priželjkuju , a njih dvojica moraju da se izbore da se vrate stvarima koje su najvažnije. 18.30, 21.15</description>
            <originaltitle>Fool’s Paradise</originaltitle>
            <duration>98</duration>
            <posterpath>assets/d0d20ee7-ac93-4782-85d8-61e5d79b5367.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/raj-za-ludake/8802/20230704</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2617</idmovie>
            <title>Rubi tinejdžerka: Morsko čudovište - sink</title>
            <pubdate>03.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Ponekad se heroj, koji vam je suđeno da budete, nalazi odmah ispod površine. Ovog ljeta, Dream Works Animation zaronit će u uzburkane vode srednje škole i predstaviti nam urnebesnu, iskrenu akcionu komediju o stidljivoj tinejdžerki koja otkriva da je dio legendarne kraljevske loze mitskih morskih čudovišta i da je njena sudbina, u dubinama okeana, veća nego što je ikada mogla i da sanja. Simpatična, neobična šesnaestogodišnja Ruby Gilman (Lana Condor, To All the Boys I’ve Loved Before) očajnički pokušava da se uklopi u Oceanside srednju školu, ali, uglavnom je tamo potpuno nevidljiva. Pokazuje matematiku svojoj simpatiji, skejteru (Jaboukie Young-White, Ralf rastura internet) koji joj se, kako se čini, divi samo zbog njenih fraktala. Ruby ne može da ide na plažu da se druži sa drugom cool djecom, jer joj je previše zaštitnički nastrojena supermama (nominovana za Oskara Toni Collette) zabranila da ikada uđe u vodu. Ali kada prekrši glavno mamino pravilo, Ruby će otkriti da je direktni potomak ratnice i kraljice morskih čudovišta i da je predodređena da naslijedi tron svoje bake zapovjednice (dobitnica Oskara, Jane Fonda), Kraljice-ratnice od Sedam Mora. Krakeni, morska čudovišta, zakleli su se da će štititi okeane svijeta od sujetnih moći gladnih sirena, protiv kojih se bore već eonima. Ali, postoji jedan veliki problem u vezi s tim: ispostavit će se da je školska ljepotica i popularna djevojčica Chelsea (dobitnica Emmya, Annie Murphy) baš sirena. Na kraju, Ruby će morati da prihvati ono što jeste i potrudi se da zaštiti one koje najviše voli. 16.00, 17.45</description>
            <originaltitle>Ruby Gillman, Teenage Kraken</originaltitle>
            <duration>91</duration>
            <posterpath>assets/6814ea3c-b073-40d1-820e-265cde9d114a.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/rubi-tinejdzerka-morsko-cudoviste-sink/8811/20230704</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2618</idmovie>
            <title>The Flash</title>
            <pubdate>03.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Omiljeni član Lige pravde, The Flash, ovog ljeta dobiva svoj prvi samostalni film, u režiji Andyja Muschiettija, s Ezrom Millerom koji će ponoviti svoju kultnu ulogu vodećeg DC heroja. Da nas očekuje prava ljetna akcijska poslastica dokazuje i činjenica da će u novom film veliku ulogu imati i po mnogima najbolji Batman svih vremena - Michael Keaton. Svjetovi se sudaraju u dok Barry Allen koristi svoje supermoći za putovanje kroz vrijeme kako bi promijenio događaje iz svoje prošlosti. Međutim, pokušaj da spasi svoju obitelj nenamjerno ga okreće u budućnost, ostavljajući Barryja zarobljenog u okrutnoj sadašnjosti u koju se general Zod vratio s prijetnjom uništenja, a Barry nema drugih superheroja koji bi mu priskočili u pomoć. Osim ako ne uspije izmamiti sasvim drugačijeg Batmana iz mirovine i spasiti zatočenog Kriptonca iz zatočeništva, iako ne onog kojeg traži. U konačnici, Barryjeva jedina nada da spasi svijet u kojem se našao i vrati u budućnost koju poznaje jest utrka s vlastitim životom. Ali hoće li konačna žrtva biti dovoljna da se uspostavi red u svemiru? 20.30</description>
            <originaltitle>The Flash</originaltitle>
            <duration>144</duration>
            <posterpath>assets/ce424995-5632-4a37-afff-6358dec1aa47.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/the-flash/8662/20230704</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2619</idmovie>
            <title>Transformers: Uspon zvijeri</title>
            <pubdate>03.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Vraćajući se akciji i spektaklu koji su oduševili fanove širom svijeta, film TRANSFORMERSI: BUĐENJE ZVIJERI odvešće kino publiku u jedinstvenu avanturu iz devedesetih godina u kojoj ćemo, pored Autobota upoznati i potpuno novu vrstu Transformersa – Maksimale. Nova vrsta postaće dio već postojeće bitke na Zemlji, koja se vodi između Autobota i Deseptikona. 16.00</description>
            <originaltitle>Transformers: Rise of the Beasts</originaltitle>
            <duration>127</duration>
            <posterpath>assets/4d9551f5-3924-4f3a-98e6-d2007d331f5c.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/transformers-uspon-zvijeri/8730/20230704</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2620</idmovie>
            <title>Crni demon</title>
            <pubdate>04.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Josh Lucas (Ford v Ferrari, Yellowstone) ima glavnu ulogui u ovom napetom horor trileru redatelja filma Rambo: Do zadnje kapi krvi. Idilični obiteljski odmor naftnog magnata Paula Sturgesa (Lucas) pretvori se u noćnu moru kada se iz dubina oceana pojavi masivni megalodon poznat po imenu: Crni demon, koji je spreman učiniti sve kako bi zaštitio svoj teritorij. Nasukani i pod stalnim napadima, Paul i njegova obitelj moraju nekako pronaći način kako se vratiti na kopno prije nego što ih ponovno napadne u ovoj epskoj bitci između čovjeka i prirode. 22.15</description>
            <originaltitle>The Black Demon</originaltitle>
            <duration>100</duration>
            <posterpath>assets/6b3eb8d8-0d96-48a6-83f1-cac9ce079f9b.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/crni-demon/8783/20230705</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2621</idmovie>
            <title>Cura za sve</title>
            <pubdate>04.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Jennifer Lawrence u ulozi producentice i glavne glumice u filmu Cura za sve, komediji koju režira Gene Stupnitsky, redatelj filma Dobri dečki i koscenarist filma Zločesta učiteljica. Na rubu gubitka doma iz djetinjstva, Maddie (Lawrence) nailazi na neobični oglas za posao: bogati i prebrižni roditelji traže osobu koja će izlaziti s njihovim introvertnim 19-godišnjim sinom, Percyjem, prije nego što ode na fakultet. Na vlastito iznenađenje, Maddie ubrzo otkriva da to neće biti lagan zadatak. 20.15</description>
            <originaltitle>No Hard Feelings</originaltitle>
            <duration>103</duration>
            <posterpath>assets/4d15f38d-570a-4f26-84cf-0fd5705b1057.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/cura-za-sve/8805/20230705</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2622</idmovie>
            <title>Djedica ide na jug</title>
            <pubdate>04.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Film Djedica ide na jug je priča o životu, ljubavi, prijateljstvu, očekivanjima i potrazi za smislom. Vlado otme svog najboljeg prijatelja Borisa iz bolnice jer ne želi prihvatiti da Boris umire. Boris i Vlado su glazbenici koji se poznaju dugi niz godina jer su zajedno svirali u jazz orkestru. Vlado odlučuje odvesti Borisa u Makedoniju kako bi se ponovno susreo sa svojom dugogodišnjom, nikad prežaljenom ljubavi Nedom s kojom je nesretnim tijekom događaja prekinuo vezu prije mnogo godina. Isprva sve ide po planu, ali onda im put ispriječi Romkinja Esma koja je svjedočila likvidaciji i sada je u bijegu. 17.00</description>
            <originaltitle>Dedek gre na jug</originaltitle>
            <duration>104</duration>
            <posterpath>assets/c9960097-5879-40b6-bcbe-14d05a765fb7.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/djedica-ide-na-jug/8817/20230705</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2623</idmovie>
            <title>Elementi - sink</title>
            <pubdate>04.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Nova maštovita animacija studija Disney i Pixar koja govori o različitostima i njihovoj privlačnosti. Radnja filma smještena je u svijet u kojem četiri osnovna elementa vatra, zemlja, voda i zrak žive i koegzistiraju. Unatoč njihovim očitim i temeljnim razlikama oni će shvatiti da su mnogo sličniji nego što su mislili i da je ono što se nalazi iznutra puno važnije od onoga što je izvana. 16.00</description>
            <originaltitle>Elemental</originaltitle>
            <duration>110</duration>
            <posterpath>assets/2699cff4-3cfb-4cd2-91c6-c4e9a80ef24d.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/elementi-sink/8591/20230705</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2624</idmovie>
            <title>Indiana Jones i artefakt sudbine</title>
            <pubdate>04.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Harrison Ford se vraća u ulozi najpoznatijeg profesora arheologije u petom filmu kultne franšize čija je radnja smještena u kasne šezdesete godine prošlog stoljeća, a čitava je priča povezana sa svemirskim programom. 16.55, 19.30, 20.00, 22.25</description>
            <originaltitle>Indiana Jones and the Dial of Destiny</originaltitle>
            <duration>154</duration>
            <posterpath>assets/d5d4dd77-1dd2-4bbd-97b8-54f917b59901.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/indiana-jones-i-artefakt-sudbine/8612/20230705</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2625</idmovie>
            <title>Misija Kandahar</title>
            <pubdate>04.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Gerard Butler u ulozi operativca CIA-e koji otkriva tajnu misiju u Afganistanu. Redatelj Ric Roman Waugh je sa Butlerom već surađivao na akcijskih hitovima Pad anđela i Grenland. Curenje obavještajnih podataka razotkriva tajnu misiju i otkriva identitet CIA-inog operativca koji radi na Bliskom Istoku. Zaglavljen u srcu neprijateljskog teritorija, on i njegov prevoditelj moraju se izboriti za izlaz iz pustinje do mjesta spašavanja u Kandaharu u Afganistanu, izbjegavajući elitne specijalne snage koje ih progone… 19.00</description>
            <originaltitle>Kandahar</originaltitle>
            <duration>119</duration>
            <posterpath>assets/507da74f-5d67-4146-9d4c-1d2ff36b15a6.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/misija-kandahar/8564/20230705</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2626</idmovie>
            <title>Raj za ludake</title>
            <pubdate>04.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Satirična komedija o nesretnom agentu Leniju, kojem se posreći kada otkrije da čovjek nedavno pušten iz ustanove za mentalno zdravlje izgleda baš kao glumac koji odbija da napusti svoju prikolicu. Uz pomoć moćnog producenta, Leni pomaže čovjeku da postane velika zvijezda, pa čak i da se oženi prelijepom glavnom glumicom. Njihove avanture dovode ih do ukrštanja sa pijanim kolegama, neuljudnim akcionim herojima, nepredvidivim rediteljima, super-agentom i ludim moćnicima. Slava i bogatstvo nisu sve što priželjkuju , a njih dvojica moraju da se izbore da se vrate stvarima koje su najvažnije. 18.30, 21.15</description>
            <originaltitle>Fool’s Paradise</originaltitle>
            <duration>98</duration>
            <posterpath>assets/ac00a414-11ec-4d20-be05-9deeecd9fb8a.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/raj-za-ludake/8802/20230705</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2627</idmovie>
            <title>Rubi tinejdžerka: Morsko čudovište - sink</title>
            <pubdate>04.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Ponekad se heroj, koji vam je suđeno da budete, nalazi odmah ispod površine. Ovog ljeta, Dream Works Animation zaronit će u uzburkane vode srednje škole i predstaviti nam urnebesnu, iskrenu akcionu komediju o stidljivoj tinejdžerki koja otkriva da je dio legendarne kraljevske loze mitskih morskih čudovišta i da je njena sudbina, u dubinama okeana, veća nego što je ikada mogla i da sanja. Simpatična, neobična šesnaestogodišnja Ruby Gilman (Lana Condor, To All the Boys I’ve Loved Before) očajnički pokušava da se uklopi u Oceanside srednju školu, ali, uglavnom je tamo potpuno nevidljiva. Pokazuje matematiku svojoj simpatiji, skejteru (Jaboukie Young-White, Ralf rastura internet) koji joj se, kako se čini, divi samo zbog njenih fraktala. Ruby ne može da ide na plažu da se druži sa drugom cool djecom, jer joj je previše zaštitnički nastrojena supermama (nominovana za Oskara Toni Collette) zabranila da ikada uđe u vodu. Ali kada prekrši glavno mamino pravilo, Ruby će otkriti da je direktni potomak ratnice i kraljice morskih čudovišta i da je predodređena da naslijedi tron svoje bake zapovjednice (dobitnica Oskara, Jane Fonda), Kraljice-ratnice od Sedam Mora. Krakeni, morska čudovišta, zakleli su se da će štititi okeane svijeta od sujetnih moći gladnih sirena, protiv kojih se bore već eonima. Ali, postoji jedan veliki problem u vezi s tim: ispostavit će se da je školska ljepotica i popularna djevojčica Chelsea (dobitnica Emmya, Annie Murphy) baš sirena. Na kraju, Ruby će morati da prihvati ono što jeste i potrudi se da zaštiti one koje najviše voli. 16.00, 17.45</description>
            <originaltitle>Ruby Gillman, Teenage Kraken</originaltitle>
            <duration>91</duration>
            <posterpath>assets/faec2403-5823-4b97-bfa6-0ad0074cf597.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/rubi-tinejdzerka-morsko-cudoviste-sink/8811/20230705</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2628</idmovie>
            <title>The Flash</title>
            <pubdate>04.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Omiljeni član Lige pravde, The Flash, ovog ljeta dobiva svoj prvi samostalni film, u režiji Andyja Muschiettija, s Ezrom Millerom koji će ponoviti svoju kultnu ulogu vodećeg DC heroja. Da nas očekuje prava ljetna akcijska poslastica dokazuje i činjenica da će u novom film veliku ulogu imati i po mnogima najbolji Batman svih vremena - Michael Keaton. Svjetovi se sudaraju u dok Barry Allen koristi svoje supermoći za putovanje kroz vrijeme kako bi promijenio događaje iz svoje prošlosti. Međutim, pokušaj da spasi svoju obitelj nenamjerno ga okreće u budućnost, ostavljajući Barryja zarobljenog u okrutnoj sadašnjosti u koju se general Zod vratio s prijetnjom uništenja, a Barry nema drugih superheroja koji bi mu priskočili u pomoć. Osim ako ne uspije izmamiti sasvim drugačijeg Batmana iz mirovine i spasiti zatočenog Kriptonca iz zatočeništva, iako ne onog kojeg traži. U konačnici, Barryjeva jedina nada da spasi svijet u kojem se našao i vrati u budućnost koju poznaje jest utrka s vlastitim životom. Ali hoće li konačna žrtva biti dovoljna da se uspostavi red u svemiru? 20.30</description>
            <originaltitle>The Flash</originaltitle>
            <duration>144</duration>
            <posterpath>assets/86444eba-51f5-4d66-bea5-2d05a000a7c8.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/the-flash/8662/20230705</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2629</idmovie>
            <title>Transformers: Uspon zvijeri</title>
            <pubdate>04.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Vraćajući se akciji i spektaklu koji su oduševili fanove širom svijeta, film TRANSFORMERSI: BUĐENJE ZVIJERI odvešće kino publiku u jedinstvenu avanturu iz devedesetih godina u kojoj ćemo, pored Autobota upoznati i potpuno novu vrstu Transformersa – Maksimale. Nova vrsta postaće dio već postojeće bitke na Zemlji, koja se vodi između Autobota i Deseptikona. 16.00</description>
            <originaltitle>Transformers: Rise of the Beasts</originaltitle>
            <duration>127</duration>
            <posterpath>assets/381e1216-c18b-4b98-b892-7cf20d8ec4bb.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/transformers-uspon-zvijeri/8730/20230705</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2630</idmovie>
            <title>Nemoguća misija: Odmazda - prvi dio</title>
            <pubdate>07.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>U filmu NEMOGUĆA MISIJA ODMAZDA – PRVI DIO Ethan Hunt (Tom Cruise) i njegov IMF tim kreću u najopasniju misiju do sada: da pronađu novo, zastrašujuće oružje koje prijeti cijelom čovječanstvu, prije nego što padne u pogrešne ruke. U igri su sudbina svijeta i kontola budućnosti, mračne sile iz Ethanove prošlosti se približavaju i smrtonosna trka oko svijeta počinje. Suočen sa misterioznim, svemoćnim neprijateljem, Ethan je primoran da shvati da ništa ne može biti važnije od njegove misije, čak ni životi onih do kojih mu je najviše stalo. 20.15</description>
            <originaltitle>Mission: Impossible - Dead Reckoning Part One</originaltitle>
            <duration>163</duration>
            <posterpath>assets/ed0cb524-43a4-4ef5-8b87-4a86c7391eea.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/nemoguca-misija-odmazda-prvi-dio/8806/20230708</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2631</idmovie>
            <title>Nemoguća misija: Odmazda - prvi dio</title>
            <pubdate>08.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>U filmu NEMOGUĆA MISIJA ODMAZDA – PRVI DIO Ethan Hunt (Tom Cruise) i njegov IMF tim kreću u najopasniju misiju do sada: da pronađu novo, zastrašujuće oružje koje prijeti cijelom čovječanstvu, prije nego što padne u pogrešne ruke. U igri su sudbina svijeta i kontola budućnosti, mračne sile iz Ethanove prošlosti se približavaju i smrtonosna trka oko svijeta počinje. Suočen sa misterioznim, svemoćnim neprijateljem, Ethan je primoran da shvati da ništa ne može biti važnije od njegove misije, čak ni životi onih do kojih mu je najviše stalo. 19.15</description>
            <originaltitle>Mission: Impossible - Dead Reckoning Part One</originaltitle>
            <duration>163</duration>
            <posterpath>assets/b24aa771-4d77-4d75-9be6-350fbe2bcf4b.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/nemoguca-misija-odmazda-prvi-dio/8806/20230709</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2632</idmovie>
            <title>Nemoguća misija: Odmazda - prvi dio</title>
            <pubdate>09.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>U filmu NEMOGUĆA MISIJA ODMAZDA – PRVI DIO Ethan Hunt (Tom Cruise) i njegov IMF tim kreću u najopasniju misiju do sada: da pronađu novo, zastrašujuće oružje koje prijeti cijelom čovječanstvu, prije nego što padne u pogrešne ruke. U igri su sudbina svijeta i kontola budućnosti, mračne sile iz Ethanove prošlosti se približavaju i smrtonosna trka oko svijeta počinje. Suočen sa misterioznim, svemoćnim neprijateljem, Ethan je primoran da shvati da ništa ne može biti važnije od njegove misije, čak ni životi onih do kojih mu je najviše stalo. 19.15</description>
            <originaltitle>Mission: Impossible - Dead Reckoning Part One</originaltitle>
            <duration>163</duration>
            <posterpath>assets/014a6a1e-78e0-4ccd-99b9-4662f4ddd988.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/nemoguca-misija-odmazda-prvi-dio/8806/20230710</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2633</idmovie>
            <title>Nemoguća misija: Odmazda - prvi dio</title>
            <pubdate>10.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>U filmu NEMOGUĆA MISIJA ODMAZDA – PRVI DIO Ethan Hunt (Tom Cruise) i njegov IMF tim kreću u najopasniju misiju do sada: da pronađu novo, zastrašujuće oružje koje prijeti cijelom čovječanstvu, prije nego što padne u pogrešne ruke. U igri su sudbina svijeta i kontola budućnosti, mračne sile iz Ethanove prošlosti se približavaju i smrtonosna trka oko svijeta počinje. Suočen sa misterioznim, svemoćnim neprijateljem, Ethan je primoran da shvati da ništa ne može biti važnije od njegove misije, čak ni životi onih do kojih mu je najviše stalo. 19.15</description>
            <originaltitle>Mission: Impossible - Dead Reckoning Part One</originaltitle>
            <duration>163</duration>
            <posterpath>assets/b77c5a34-2a8d-46e7-a16e-5987d210d112.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/nemoguca-misija-odmazda-prvi-dio/8806/20230711</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2634</idmovie>
            <title>Nemoguća misija: Odmazda - prvi dio</title>
            <pubdate>11.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>U filmu NEMOGUĆA MISIJA ODMAZDA – PRVI DIO Ethan Hunt (Tom Cruise) i njegov IMF tim kreću u najopasniju misiju do sada: da pronađu novo, zastrašujuće oružje koje prijeti cijelom čovječanstvu, prije nego što padne u pogrešne ruke. U igri su sudbina svijeta i kontola budućnosti, mračne sile iz Ethanove prošlosti se približavaju i smrtonosna trka oko svijeta počinje. Suočen sa misterioznim, svemoćnim neprijateljem, Ethan je primoran da shvati da ništa ne može biti važnije od njegove misije, čak ni životi onih do kojih mu je najviše stalo. 19.15</description>
            <originaltitle>Mission: Impossible - Dead Reckoning Part One</originaltitle>
            <duration>163</duration>
            <posterpath>assets/5e319649-f25a-48fc-bf17-7c1936005caa.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/nemoguca-misija-odmazda-prvi-dio/8806/20230712</link>
            <expected/>
        </movie>
        <movie>
            <idmovie>2635</idmovie>
            <title>Barbie</title>
            <pubdate>18.07.2023 22:00:00.0</pubdate>
            <description>Ružičasta avantura koja će oduševiti sve generacije. Ulogu ikonične lutke preuzima Margot Robbie, a njezinu bolju polovicu Kena utjelovljuje Ryan Gosling. Režiju potpisuje Greta Gerwig dok zvjezdani cast uključuje još i Willa Ferrella, Kate McKinnon, Simu Liu, Michaela Ceru i Americu Ferreru. Očekivano, scenografijom dominira upečatljiva ružičasta boja, a cijela estetika filma inspirirana je prividom savršenog života i izgleda junaka filma. 20.00</description>
            <originaltitle>Barbie</originaltitle>
            <duration>114</duration>
            <posterpath>assets/7c2b4ec4-89dc-4dd1-9f14-86db17cf9b10.jpg</posterpath>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/barbie/8611/20230719</link>
            <expected/>
        </movie>
    </movies>
</moviearchive>
